點解要神化pixel

屌 成日都有人神化pixel

無論邊方面都無咩特色，又貴又柒，google呢個brand又唔係高貴

講速度唔夠iPhone 快
講外型唔夠Sony 型
講聽歌影相唔夠v20 好
只係預載左將來乜機都裝到嘅新android 7
又用amoled烙印芒

我真係諗唔到同以前nexus 有咩分別，仲要咁嘅價錢有乜好講？

速度唔夠ip快， 同意， an機通病
外型，sony型？唔識欣賞，講真samsung, lg都好睇過sony
聽歌的確v20 較好
影相點睇都係pixel同iphone最好

google =買軟件送硬件
其他=買硬件送軟件
有邊部機升左7.1.1

樓主又唔夠C朗靚仔，又唔夠誠哥有錢

跑步又唔夠保特快

我咪話將來囉

Nexus 6 型啲

其實而家Android 咩5.0 6.0 7.0 除左notification bar 拉落黎唔撚同左樣
其實有咩分別

Multi-window?

我覺得 LG 最醜樣， V20 成部大陸機咁

宜加既android 旗艦機
有邊部係頂階spec, 軟硬件冇問題冇缺憾?

除左pixel, 我只諗到1+3T

睇怕你要買下年2017旗艦機先有7.1.1
然後再買2018旗艦機先有8.0

但一部 pixel 已經可以由7.1.1 升到9.0

你慢慢等，唔洗急

one plus 2 出左nougut先好同pixel比

自膠

冇港行

因為係親生仔，外姓嘅分身家都分少啲

你段野可以演繹成
速度快過sony
外形好過v20
聽歌影相好過iphone
你揾每方面最top既3部機去屌打一部機？
pixel可能樣樣唔係最突出
但平均冇乜缺點
所以先咁多人讚

蜀中無大將

我冇彈pixel 呀
1+3T 算係做到pixel 既9成啦, 但其他旗艦機呢?

宜家既旗艦, 理應有
S820/S821 CPU
4GB RAM
用UFS既儲存空間 (Sony, HTC out)
少垃圾軟件, 似原生android (Samsung, 大陸機out)

剩低既大廠好似得 LG?
LG底版既獲氣又好似幾重

咁除左pixel仲有咩選擇暏

哈囉冇圖？

如果同htc10比係咪差唔多？

其實根本任何一部旗艦機裝android 7都足以贏到pixel
Pixel 影相只係得夜拍贏iPhone 其他都輸

但其他旗艦機至少係樣樣都掂再加一個強項

eMMC vs UFS

其實5/6/7分別真係介面居多
唔似得4.3上4.4有ART
5轉介面之餘仲強制轉ART